[閱讀理解] 健吾一年一度發表偉論時間

健吾 is feeling loved.
57 mins ·
我最喜愛既男歌手，有一個特質，我是很喜愛的：古先生很有自知之明。

「我好中意唱歌架，我唔識之嘛！」

今年 2018年香港廣東歌聽眾的選擇，就是 ＃今期流行 的古天樂。我想所有男歌手都要回去想想，如何應對了。做好自己夠不夠？

那是不夠的。因為，做好自己只是基本。我的理解是，所有歌手上台，就應該做好自己。做得不夠好，多謝自己小學中學大學同學都沒有意義。

＃自知之明 ＃我最喜愛
＃民主選舉 ＃香港的民主
___________________

佢究竟講咗乜鳩

點夠呢段on9
___________________

票又唔投，又要不滿賽果。
投票唔使錢架，其實。

哈哈哈哈。

係台下，觀眾席，有幾個我知道既係page 寫廣東音樂既人。同佢地傾計好好笑，好似佢地先識聽歌咁架，所有人合佢心水呢，就話公平公正。唔合佢心水呢，就話人造馬。

年年睇住佢地，為左d佢地好在乎既人扮晒激心，但果d人好顯呢世都唔會在乎佢地，就覺得佢地好慘。

一年，就這麼一天有好多人好似好在乎香港廣東樂壇咁。咁係咩？係愛，定係責任？

聽日，我地又會返返去話「我唔聽廣東話既世界」。我係個果陣呢，我唔識果件事呢，我會驚架，我會知醜架，我會覺得我唔識會去學架。唔知點解，而家d 人會覺得「我唔識而家d歌」係型架。或者呢條問題，要留返業界既人諗啦。

早抖。

淨係知多謝小學中學大學同學嗰part係串曾樂彤